其實妍雨除左胸部細少少仲有冇缺點

好似冇？

唔係我老婆

胸細仲未夠

太高，企係佢旁令我有d唔開心

對你黎講個缺點全世界女人都有

無 我本身個人唔太在意胸部

女人冇胸同殘廢有咩分別

你咪咁撚串

又未算細到冇野玩

妍雨胸部算係咁 我ok..

學友貧乳控？

我女友胸部唔大

你咁芯邊一條牙==

家下已經完美

哈

笑乜撚

好似條條都係...

牙琪✈️

笑U

方便吸奶奶

上次係你隔離屙尿我都有類似想法...

一人一邊？...

你冇女友

以前覺得佢係人間性器
而家咁多新團小姐姐覺得佢有啲比下去了

唔係話咩 但我覺得自己既念舊 同細水長流比你貪新鮮既個性較易有女

癲架咩

咁你有女未....

正常諗法

青同女性最close去到過咩地步 唔計call g

未

始終長髮尾d

好想屌

屌後面2個算啦

燒鵝脾做動詞係咩意思

就係燒鵝髀咁嘅意思？

咩叫我燒鵝脾她

燒鵝俾她

後面個兩件豬能到

取巧

呢個look幾令

怕你見到nancy真人未反應得切條底已經濕左

jooe>>>>>>>>>>yeonwoo,nancy

1:13 比佢咁望實連嗌咩都忘記成碌柒棟係到耳仔紅哂

really

真係勁能低汁

未講完
喺醜方面

樓主好撚毒